## Программа управления ЦАП серии 1273 для микроконтроллеров К1921ВКх

Репозиторий содержит графическую оболочку формирования сигналов и управления ЦАП и прошивки для микроконтроллеров:

* К1921ВК01Т - ```README_01T.md```
* К1921ВК035 - ```README_035.md```


Описание протокола управления ЦАП находится в ```NOTES.md```.

![screenshot](app.png "screenshot")

### Требования

Графическая оболочка формирования сигналов и управления ЦАП разработана в IDE Embarcadero X5

В [Downloads](https://bitbucket.org/niietcm4/k1921vkx_dac1273/downloads) репозитория расположена последняя версия программы, собранная для работы в ОС Windows.
